屋企出面有航拍機

呢排夜晚成日都見到屋企出面有航拍機 覺得屋企好似影住咁 上網睇好似夜晚唔可以放出黎 可以點做

用laser pointer 射佢

邊區

你放翻一部出去同佢互影

落咗簾然後先再諗

我攞部電話影佢佢就即刻唔閃燈

下次攞掃把送佢去將軍澳

放部平過佢嘅出去同佢攬炒

提你晾衫啫

落窗簾

拋垃圾大膠袋

掉個洗衫袋過去，應該可以棘住個propeller等佢自炒